覺唔覺應該開一個攤位遊戲俾港女?

叫做 綠帽大派對
一個擲圈圈既攤位遊戲
但唔再用圈 變用綠帽
再搵d男人企係入面

等d 狗公可以瞬間體驗戴綠帽係咩感受

之前開係吹水台 沉得好快

毒撚開post冇人

唔好俾肥婆玩